---
layout: page
title: JavaWebinar - Top Java v2 - день 2
permalink: /courses/javawebinar/topjava/2/
---

### Инструменты, которые могу показать некоторую информацию о запущенных java приложений.

$ jmc  
$ jconsole  
$ jvisualvm


Domain - modell  
DAO - repository (через него будем обращаться к базе)
